底褲有精味可以點搞

成日被男朋友偷黎打j
唔好答我換批新

你又打返D精去佢底褲囉

唔著底褲

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

認真po

叫佢屌你隻屎眼唔好去打飛機

偷偷地摻d味精落底褲到

認真扮女人

學術台?

應該開個同性戀台比呢班人

lihkg基佬先係主流
開個異性戀台畀班少數嘅人先啱